係觀塘牛頭角返工,邊度有得跑步加沖涼?

海濱道有無得冲涼

有呀 平時都係個到跑 跑完跳落海浸下 爽到

得出黎就係叫我去跳海

Physical

無錢

牛頭角咪有體育館囉

觀塘有波台打架聖地 九龍灣又有個

不過我去過一次
個更衣室好撚污糟

屌

跑返去翠坪果邊有公眾泳池
唔係叫你跳落水

好似少少遠,不過多謝你

我係巧明街果邊返工

跑到去九龍灣運動場未得囉， 咁近

瑞和街果個乾淨

跑出海濱道再跑去啟德郵輪碼頭再跑去九龍灣運動場？

你揹住袋衫跑？

想知邊度可以放低Ｄ袋